［幫推］唔好入青衣

荃葵青得2條橋入青衣
封橋嘅話入青衣=玩完

推

青衣根本就係孤島
利申：住青衣

都唔好大窩口站走
隔離有狗竇

番九龍可以搭車去沙田再出番九龍

石籬果邊都有車出九龍
行青山公路

亦都唔好入石籬
梨木樹同和宜合道開始查車

真係咩

咁可以去邊？

入沙田番市區
去石籬番市區
或者行去葵興

青衣無地方走利申青衣人

真

上天橋，荃灣天橋四通八達，盡快走

出水炮車冇得唔走了

所以宜家就要走，水炮車到麗城，除非有士唔小心 撞水炮車

推
行上大窩口邨走
唔好行大路

其實青衣總共有四條橋
另外一條去大嶼山另一條入汀九

唔好入青衣

封青衣橋了
原路走啊
行大窩口邨出番九龍